[Jupas]有冇讀緊poly design既人可以入黎傾下計

本人dse 4344 44 Econ Ba
入到既機會係咪好微覺得自己portfolio做得都麻麻
想問下其實呢科收人有啲咩criteria

識人5414 53入左

poly有好多科 design揀 有scheme design ， product design ， fashion design 等等 都係收20-21分。

20分就入到亞洲數一數二既設計學院we trust

分數既話不用擔心
Dse 15/6分入sd都見過
Interview 同portfolio最重要

係咪唔應該用個a1擺design

施主 fashion 隔離fac的
同埋個QS咪又係打飛機

你想讀邊條stream 先

EID 之前已經揀左stream

做咩禁睇唔開比定心理準備你chur到仆街
反正你點都要放A 真係中意咪a1
上面個ching講得冇錯 design從來都睇interview同portfo

In個時講多啲自己經驗
玩過咩比賽/freelance/平日有冇做開相關野
證明比佢唔收你唔得
如果你真係識 可以講下你想做邊範
有冇咩人/設計好inspire你

唔好驚 驚你就輸成世
記得睇埋幾時in 唔好miss